ig女神chan tsz ying 陳芷瑩對波堅定流？

從前：

現在：

做咩女神哩一兩年對波突然二次發育
大家點睇？

正評： 女神對波一定係天然
負皮： 十成九隆撚左

唔夠水飲咪裝水 有乜出奇

升球大墊

一睇就知整過😂

狐臭臭雞

假波一著比基尼 就好易睇得出

其實有錢到咁係俾人包？

臭雞咁係比人包，好多ig雞比人棒到女神咁，實質臭雞一隻

好想知 留意左好耐 以為眼花

邊撚到神

假

唔覺有整
只係sip 左野姐。。。
現在第一張，少迫，第二相，好迫，第三張，迫到就窒息

其實差別咁大點解仲會好意思post出嚟

著白色比基尼個張對波假到咁都話無整？

佢眼都係整既 整波唔出奇
白色bikini 果張好泰國人妖假波feel

岩呀岩呀
其實佢地啲ig女神啲錢邊到黎 咁多錢買野扮靚周圍去

擺明堅架啦

好明顯係見到肉既地方已經係全部既肉
見唔到既就係胸墊
如果整完個“那”都係直線就換過個整容醫生啦，肯定係大陸假貨
要分係唔係墊好簡單，睇波“那”既線條就得

好明顯墊野

扮曬專家，但你講到1999 !真嘅D女影相敢瞓底影，假嘅自然唔敢，完

又谷又戴厚bra 好難唔大

佢地一個廣告，一個post，收好多錢㗎

樓上專家收皮啦
白色bikini果件泳衣 無鋼線款
點托到個波咁啊 獨立生長喎 仲要不倒胸

識佢老鼠咩 阿豬阿狗都po上黎

呢張真係唔知墊咗幾多嘢

真人好嬲屌 好正

要點睇架 求教學

。

留名

終於有人講！！

真係好假 係咪算失敗

佢知唔知自己好柒

佢雙眼皮都有吊線定唔知咩 宜加連對波都假！

住左呢到之後日撚日home sweet home

記得佢之前片講微整

咁撚樣衰

一直唔覺佢靚

成日去旅行

依家住果度邊度黎 見佢日撚日曬

好似係深井

唔似整喎
咁細

lm

真係好假
係咪當人傻架整得咁明顯

個胸整到好假

我都留意到 估唔到咁多人都覺

現在第一張真係好明顯

一定假

從零到一百

除左隆胸同無限厚pad之外仲有美圖秀秀執過黎，呢張左邊座椅上d點點斜哂 左邊個波又大過右邊

呢張個波底條泳池邊又係p過龍

p大腿p到件外套邊扯左

左邊個大胸墊走左出黎啦

離罩離到咁就知個墊有幾厚，洗完成個禮拜都唔知乾唔乾到

有左？

見過真人 皮膚好差同好矮

佢相靚 真人因爲好矮會好柒

More

佢條眼線想點。。。[img][/img]

我唔明點解咁多人follow 佢
又唔高又唔係話好靚
同西童一樣 做咩鳩呀

隆完都咁細

我女朋友都靚過佢 都唔屌

見過真人又黑又矮

想知佢依家條仔咩料多d

骨架咁細，個波咁大

成舊植入個形出晒嚟，你話呢？

上環見過真人
平撚到喊

大陸雞?

反正都係隆 點解唔隆大啲

香港整容假波雞

落過仔結過婚

結過婚

其實有限隆幾多
因為皮膚唔夠彈性，會隆唔到咁多
如果本身A，最盡隆到C，
要再隆大啲就要等皮膚撐返鬆啲
先可以再換大cup啲

波大18變

假到喊

唔係警鐘波都要諗咁耐係咪真定假啊嘛

做乜撚

仲要佢d盲粉無發覺

識佢以前十幾歲果陣
勁MK，好似有食煙（唔肯定）
果陣佢著低胸衫都成個i pad咁，不過十幾歲可能發育未完全姐

但佢隆完好墮

好憎佢 好臭格
我唔憎人紅
但好憎咁衰格既人紅

我都睇左佢ig好耐
去過啲weekend攤檔見過佢真人一次
著超厚底鞋都好矮之餘仲一定無咁大波
佢ig開始無啦啦變大波真係好礙眼
應該都好多人有呢個疑惑

好難唔發覺
不過留言果班可能都係中意睇人柒既小人
讚到佢繼續post柒相 仲要好撚有自信
暗地裡就恥笑佢柒

好鐘意俾人話完
就話人羨慕佢生活 乜乜㭍柒
舊底fd反哂面就知佢乜人

其實點解佢係ig女神 唔覺佢靚

有無隆都好，都係假波

其實都唔係話特別靚
真係唔撚明

冇見佢一排粗磚咗咁多

好記得話個fd抄佢丸子頭單野
大佬呀 全世界得你一個可以紮丸子頭咩
呢單野就睇得出佢有幾on9小器

係攝pad攝到墮
不過可能貪平 隆到硬硬地 兩邊又分得勁開
佢d相全部兩邊波都掂唔到對方
真奶如果有佢個pad咁大 輕輕一擠條事業線應該好深啦

一睇就知假架啦

隆就冇嘅，但好厚pad
兩邊波唔一定掂唔到對方架
要睇胸距，有人胸距大，push完都會冇線
就會變成佢咁
如果胸距細，就會得b都夠push到好深事業線

Youtube 條大阪片係咪有huge個仲民？

假，壓波唔自然。

終於有人發現到

無睇，但知你講邊個
真人又係好矮，同cty做fd 好襯

賣假袋俾人件事都唔差啊
佢開過舖，賣垃圾衫
最後都係收皮下場

又好似係,佢以前d fd唔見曬

好撚憎呢條友， 但係真人一定唔係矮

比人踢爆幾百蚊一件淘寶衫

好耐之前係街見過佢 對鞋十吋厚
btw我覺得佢真係唔靚 個鼻成個好似鼎爺果隻公仔咁
點解咁都可以做ig女神

佢del cm姐 你咪見唔到囉

見過佢真人 好矮

之前係青衣屋邨見到佢同佢個ex
想知現任more

長平喎第1張相

原來佢86年

唔係91咩

Um um ，普通囉，可能佢頭大，我覺得矮
巴打識真人？

其實我唔明點解佢47萬fans ，但like既人數咁小？

見到呢張留言講，我都唔知本身冇留意開佢

最尾個張假撚到

金鈴唔係啱啱先韓國讀完書咩？都86？

見過真人真係好矮 勁厚底鞋都唔到我膊頭
我165高

94喎😂 係我男朋友同中學同級同學嚟

原來係咁
Btw覺得佢一露牙笑，即刻減50分

佢好似好中意佢對假波咁，佢整得好失敗

就咁睇都似假
分得太開啦對波

唔係, 佢YouTube 有講, 今年23, 即係94

同埋好墮！佢條仔會唔會覺得揸更兩粒石頭多過對波

張相邊到黎 咁睇真係誇張左喎對波

好硬

笑到仆街

邊忽靚

佢依家條仔好似好有錢咁

打簡體字

個波好膠

勁撚假

呢個都勁假
好硬

一睇就知硬到線都夾唔到條

點解佢咁多套泳衣

真胸同假胸既分別。。。cty唔整好過整

萬幾like😱😨😱

上面個個正好多

應該係整得好同整得唔好既分別

Chantale bb正 假野真係屌唔落

Chantale對波有整過咩？😱

咁岩果張淘寶買like過左數？

點解呢張圖佢下體好似好怪咁
件泳衣同佢大脾隙之間既闊度好唔正常

係喎.. 以為係因為矮個gap浸住
但水透到見到大脾已經分開

佢個樣係唔醜既 但未去到好靚又無氣質仲有小小mk味 大把人仲靚女過佢 唔明點解dior會請佢

同吳千語呢類差不多既感覺
唔太靚又無氣質仲有少少mk味
但又俾佢食到林峯幾年

吳千語都好過佢 起碼吳千語個身高高佢成個頭 個樣都好佢小小

離撚晒罩

如果有第二次發育咁各位男士既巨龍咁馬L咁長

女神會否考慮回應下？

有冇人覺得佢個身型好難睇

有

個鼻好大 堅定流

不過佢算好 整容夠膽認 舊相唔會del

可能佢覺得自己唔整都咁靚 。。。所以唔del

之前post張楊冪相，話啊媽望到都以為係佢
話呢排有拍戲定廣告咩
結果俾人鬧到仆街，del左最後

佢真係當正自己係楊冪咩。。。。

可能扮自己被invite
人地dior亞洲代表請ab咋喎
佢？有同過名人影相咩 有仲唔post出黎

但佢又真係有邀請信

禁diorartsdeco個tag會見到好多素人都有去
同一個background影
唔知啦話張卡到場寫都仲得

之前成日比人話佢似楊冪同林依晨
次次啲人話佢似林依晨 佢都表示到好不滿覺得林依晨好樣衰自己唔似佢
人地性格好佢幾多呀大佬

佢係咪當人盲 對波突然升咗幾個cup覺得人地察覺唔到？

阿豬阿狗都叫女神

仲要係咁show個勁假既假波

kawaiiifong
臭雞一件

Details

details x2

有閪就叫女神?

宜家個年代

想點。。。

係引人視線睇佢個假波

佢真係死臭雞

佢真係好中意自己對假波

遮住snow個logo 佢唔用snow根本唔見得ig story

十分認同

兩個都係ipad
個樣又假
膠味濃

分析力特強

details ×3

近排show多咗身材

同埋呢排畫眼頭好重手 定真係開左眼頭

見過佢真人 又矮又平

佢話自己有160

見過真人絕對無160！
我165佢起碼矮我成個頭 150都俾多佢

又賣假袋 又裝假狗 高度又吹 咁都做到ig"女神"

加多樣賣收翻黎啲gift

所以愈黎愈唔明點解而家乜人都可以做網紅賺埋啲消費者血汗錢